有冇人好憎日系餐廳播韓文歌？

好撚有違和感

播韓歌先夠in

咪撚戇鳩啦

播日文版K-pop

日本崇優牙麻
證明kpop > 日文歌

明將播支那歌又點睇

襯返佢開宗明義做劣食既宗旨啫